一人一個打車輪奇怪習慣

我先 唔知點解打車輪一定會好順手揸埋波

分享下

無套插入

你覺得我地會打過車輪？ 連女仔手仔都未掂過

sor囉

戴拳套打
徒手好痛

一打就插 ？

打太多街霸

係咁lur d口水入對方個口

佢飲哂？

真心 試過有一個ex好鐘意打車輪果陣奶我啲牙

推

一手渣波一手渣蘿.

奶佢箍牙d 鋼扣

好掛住你

中意lur勁多少口水俾佢 佢全部飲駛

習慣摸下佢下面，好中意佢jj由軟到硬個feel

吸啜佢塊下唇

用條脷瀨埋佢嚨嚨丁

吹氣入去跟住等佢唔唔唔咁叫

我都鍾意啜下唇

蜥蜴人

我就係咁

對你奶不完

有無試過奶箍牙奶到餸渣？